[求救adore]有一個offer, 但想要另一個offer...

小弟岩岩收到一個offer, 叫我聽日答覆，之後再上去答約。
但我上星期尾first in左另一間line manager，感覺好似ok(可能我ff啦), 最後交換左mobile no.。但個manager話仲有幾個candidate要in埋先同今個星期出trip, 所以會遲啲先get back到我for second in。。

我自己prefer第二間多啲，因為公司大啲。所以我應唔應該等？
定係我accept左offer1先，如果真係有offer2，先再quit?

利申 非fg, 但都唔太識應付，求巴絲們指教

兩個都唔take